唉仲要返3日工

唔返要賠錢 屌喇媽頂硬上